創科成立左咁耐局有乜野功能

撥能左幾十億 而家政府電腦中左WANNACRY先話用緊WIN XP

上繳中央

一個與Steve Jobs見面嘅機會

降低失業率

搞STEM俾錢學校買3D printer但仲少左人讀M1M2

創造就業機會畀腦魔

潑款比星之子炒人野

每年係施政報告交代 政府加設咗幾多個 free Wi-Fi

創科乜唔係同新產品有關？

Wifi呢啲似康文署搞岩啲喎

上政府D 網站睇下 屌小學雞FRONTPAGE功課咁
仲有D垃圾APP 得幾十個DL
最後原來係天價買返黎 (陳易希之流)
呢D就係創新科技

根本呢d 就係日常嘢，路政署都唔會係施政報告講安咗幾枝街燈啦。

政府 : 創科係長線投資來架 你地識條撚咩

賺死星之子

裝wifi

@老貓再世_

出糧

藍絲:畀d時間政府啦，剩係識得雞蛋裏挑骨頭

其實今日個狀況都預計之內啦，由一班脫節的官僚去搞科技創新 ，即係一個成日賭馬輸錢嘅人話俾貼士你，信唔信好

批左塊地俾深圳公司搞科研

垃圾教育

所以唔會再有人信政府

屌那星 果個創科局阿頭(見過STEVE JOBS)見記者講D野成條ON9仔咁

走去比錢D黑客之後話已經搞掂個病毒

made in 支那

將錢變白

學生好現實
你將M1M2當一個X咪唔會愈黎愈少人讀

研究一部可以打俾Steve Job既電話

塞住你地班仆街把咀話政府無鼓勵創新

事實係入大學無左advance math 理工科會收皮

當時咪講過,
搞多個局出黎係只為左分豬肉
你真係有心搞科研既話放多d錢係大學研究所仲好啦

係香港 最緊要讀好中英數 通識先 中學理科唔洗理住
中英數 通識 拎左高分 到大學先算

反正 中英數 通識 高分 大學咩科都讀到

變相得返一埋language好但數理普通的學生

睇下依家DSE讀engine個班垃圾就知呢個諗法有幾大問題
no offense to engineering

D budget去哂起橋，搞故宮，起高鐵幾時淪到IT9

大學已入 理撚得你
政府明知係咁都唔提高M1/M2地位 擺明得把口啦
政府覺得社會只需要雙語好既人

對付Wanna Cry？唔洗用XP嘅，用楊局長啦！

蝦蟹

有呢個諗法既人真係離曬地

主要功用是把納稅人的錢用一種方法，轉到土匪黨的手裹！

但都會在間唔中拿D不論不類的產品出來，塞住班無腦港豬的口！

有個叫科技卷既野比中小企

創新戰隊

廢青嘈住曬

掠水

廣東話都講唔撚掂

3D printing偏 工程同科學
叫D教開 藝術同設計 既阿sir missy點教

好似話收左錢 其實唔解鎖